掛住p牌衝燈影左相，搵人頂會俾個官懷疑嗎？

如題

睇得太多tvb? 你估嗰官好得閒?

呢啲野都上連登問，用個腦諗下喇，影曬你架車喎

但影唔到司機

影唔到司嘅話你話伯母揸嘅都得啦

警己報

好多的士佬買分，用黎做咩就唔知啦

明知P牌點解唔守下規矩？

加半年定坐監留案底，自己諗

一係加半年P，一係老妨
自己諗

邊有咁難

唉，你加監算喇

一係個牌坐監
一係個人坐監

報警 有人頂包

本身未必會懷疑
而家你出咗 post 就會懷疑

樓豬不如搭番巴士地鐵啦

試下咪知囉，最多坐監之嘛

有frd搵人頂 以為影唔到樣 最尾衰老妨坐左

張相真係好清，你去問交通部攞返黎睇就知

樓樓主想妨礙司法公正？